究竟咩人先會入政府做intern？？？？？？

就算做過都唔敢寫落cv

怕比hr見到扣分

金管局算唔算政府？

港交所比較好

關你撚事！

問下姐

問下就係唔撚得！關你閪事咩！

你係咪做過